如果你中意既人問你係唔係中意佢

你會點答

係

你估下